95巴絲入黎避暑（163）

你唔講我都冇留意

J都唔識打 所以要叫雞

又係叫將軍

痴線出面有個post 95有個195
差啲入錯兩次

認住我個名就唔會入錯

有冇防盜

防咩盜

1607

Me is really lazy

Bad bao

防偽波浪標籤

哈哈

哈哈哈

做緊咩

我個名就係標籤

做緊廢青

1826

食完華御結 好貴

Richhhhhhh

一個月只可以食一舊

岩岩收工 好肚餓

買野食

食咩好

我加大4次m記算

一餐食四個？

成日打開instagram見到朋友去旅行影靚相好羨慕？其實香港都有好多打卡位值得影相留念，絕不比外國輸蝕㗎！

Hong Kong is every photographer's dream. We've got fancy restaurants, refreshing hiking trails, amazing beaches and even renowned cityscape.

唔食兩日早餐
先捨得買1舊

我唔飲汽水 加大唔抵

見到啲中學生可以一次過買兩三舊食 好有錢

我中學直頭早餐都冇錢食

高中一個月得600蚊
成日食m記廿蚊巨無霸餐

1951

中學食7仔撈麵 果時仲係7蚊個

食唔飽哇。

岩岩先返到

肚餓會獎勵自己食兩個

不過最窮係讀Ive果陣
拜託個frd叫多飯 之後分啲飯比我
然後成班人食飯 每個人分少少餸比我
所以每日都食得好豐富
咖哩牛腩黑椒雞扒叉燒飯

歡迎秦蛇

靈魂在某天想要光 便有光

秦蛇在某天想要錢 便有錢

95s hi

你好

Hi

hi

岩岩叫完🐔？

Hello

有無人呀？

係就好

無呀

有

好啦

拜拜

青青小草夏日擺

How are you?

2125

I am fine, thank you. And you?

2140

Miss you

Really?

Doing what?

矛淫

Pubging 好忙

0510

0548

1020

Pubg 好悶，𢴇嘢game

我負責執 另外三個負責保護我

你唔覺有九成時間都係𢴇嘢好悶咩

唔執到你打既時候唔夠野用

雖然我係用把口打
有人就叫救命

識玩

Of course 隊友用黎教寶寶

走開啦 依到得一個寶寶

1447

1551

1630

1640

1656

熱到部電話好慢

自己去行街

咁熱宅喺屋企好過啦

諗住星期五收工放鬆下 但無野好行返左去了

im new

終於星期五

講低R聯平半點買先

訓身利物浦

allin 利物浦

利記
利伸：燈神

Miss me?

2009

掐u

做咩掐me

咁唔掐囉

呀菇panda

這個我 太奇怪～

2248

こんばんはの時間になってたんだよなぁと思いますがねなのにねの時間になってるんだよなって感じですよねーなこれはもういいかわからんのではないのであれば教えてくださいねねの時間

本当にありがとうございますのではないからだよなぁと思いますがねと言われるのはいいけどもねえんちゃんはもう少ししたらいいなって感じがするんだけどなこれが最後だと思ったが最後の最後でいいのかという

(*☻-☻*)

ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ

✌︎('ω')✌︎

ʕ⁎̯͡⁎ʔ༄

(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

熱過程式庫⋯⋯但他自己會場合也很開心可以認識我方擬寫道理事長達三月光線裝機器人士官任職時間表？

不同樣本對不起頭籌辦一些事情發生之後有空也有一些東西給他自己就是說了？我們的關係。他倆結婚前來看過程式語言是從去年起碼子公司的感覺！這些年紀錄片拍攝時代表團隊將領表示同意

123456789

987654321

2468

8642

13579

97531

新人留名

你好嗎

2300

聽日year

Test *

我好好呀

Btw, 呢到有冇咩規矩嫁？

首先要自貼

新人要自貼

改名b

唔係掛 咁既大話都講得出

你追返晒我地162個post就會見到我地都有做

2322

睇左幾個post都無bo

咪係

WEWE

睇哂先再講

哇b

打手

呢個公仔好正

咖啡/茶？

星期六/星期日？

睇曬都無點先

樣靚/身材正？

睇哂都冇你要自貼

Rgfdfhujnbfderyui9lkjhgffdsawefg

Give me a beat!

擺明老屈

1 2 1 2 3 4

樣靚

新人就係要黎老屈

星期六

平胸都ok?

茶

將軍/包夫？

唔可以矮 胸冇乜所謂

寶寶

你好高？

日頭/夜晚？

Wow

肥/矮？

夏天/冬天？

夜晚 晚餐好食過早餐 早餐冇雪糕

冬天

有錢/靚仔？

Both ok?

黑/白？

No

長/短？

白

大/細？

長

圍ok?

Samsung/apple?

/ ？

Apple

2345 你問我答

點解咁得閒

因為我係廢青

大家都是廢青

U讀緊書/做野？

點睇將軍

喂喂喂

點呀

好耐冇見啦喎

做緊野

揀唔落手 why not both

係呀 呢排點？

人生無常

冇呀 都係咁 不過最近比人炒左

下 咩事

我老闆食左我條女 之後仲炒埋我

哇 咁你依家點？

哈 其實我一直都同佢老婆有路 佢老婆就同佢離婚 分埋佢身家

睇唔出你溝女都有一手喎 幾時教下我？

溝女洗要人教嫁咩 有樣就靠樣 冇樣就靠錢

但你好似呢兩樣都冇喎

瞓 早抖

當兩樣都冇既時候 就係要靠內涵

內涵？ 你有咩

IT狗

尸口

唔知點作落去 唔打了

有咩做

沖左涼未

都係做development多

返左幾耐工

8個月囉

沖左好耐

沉迷韓劇

0106

日劇萬歲

0204

0222

0223

0240

0246

想係tg整個筆友計畫，做唔做得過呢

因為連登冇pm功能麻煩啲

John

detail?

兩日前？

你點知嫁

岩岩醒個陣以為係平日

0913

今日唔係平日咩 有咩大日子?

星期六就係大日子

존

今日係預產期? 恭喜包媽

仔定女

屌朝早凍到仆街 差d因為凍唔去test

你住邊

屌朝早凍到仆街 差d因為凍唔起身

1208

星期六～

又是返工的日子～

厹我見得多 但咁天真既厹到底有幾多個？

傻西瓜

幾好笑

1327

包夫

Wac

訓醒

改名

佢家下藍色

又變返紅色

1359

1424

又做教蓄

1514

1606

好眼訓

sleep

1634

你養我？

我每日比三餐你 一餐一粒飯

養埋我得唔得

hi all

liiiiiiiiiiiiiiiiverpool

利記真心得

Bye u

好玩嗎

乜鳩

佢番m會m痛 佢又on99咁飲凍野

2314

有冇人睇波

我個fd係咁同男朋友視訊唔理我

你個朋友男定女

女啦

已經準備花生薯片

想炸d薯條 同焗雞食

早前，政府宣布特區護照持有者可以在入境玻利維亞時辦理落地簽證，即時挑起不少港人到烏尤尼鹽湖圓夢的決心。

隨著初夏的來臨，又是一眾小生命活躍的季節。

整囉 仲有時間

昇龍道指日本中部及北陸地區，今次介紹的旅遊路線由大阪出發，走過金澤、富山，最後抵達松本。行程不但會遊覽著名的白川鄉與立山黑部，更可欣賞到國寶級古城，感受日本的傳統魅力。

位於香港最東面的東平洲，擁有色彩豐富、片聚分明的頁岩及種種自然奇觀，令它成為香港著名的地質地貌寶庫。

導師會與大家遊走東平洲的各個熱門景點，指導風景攝影技巧，並一同捕捉奇趣的頁岩及海蝕地貌的獨特景象！

較常於清晨與黃昏時份出現的露珠，彷似是大自然中閃閃發亮的寶石。

本文將與你分享如何利用微距攝影及透鏡成像的原理，拍出與別不同的露珠相片，為平凡的葉子增添有趣的元素，營造出水晶球般夢幻效果。

0033

咁夜

又視訊緊喇
這些機會

佢男朋友番夜

點解你會同人地既女朋友去旅行

帽事既

我以前同學黎

兩個人去？

好餓

係呀
我有個fd住高雄得閒會黎join我地

Eatttttt

減肥

咁你繼續捱餓

佢男朋友又會咁放心

我都好餓

訓教就唔餓

佢仲叫我好好睇住佢

真心對佢冇性趣

未吹頭

原來男同女真係有咁純既友誼

咁夜先沖涼 岩岩做咩黎

未諗哂，諗好再同大家講

可能預備做其他嘢？

0333

有冇人睇緊歐聯？

拉莫斯打摔角

你睇？

on9

我入波了

笑撚到

我叻？

Goal~~~

我利

訓得了

無論幾睇好利記都好
心裡都清楚皇馬會捧盃

利記螳臂擋車

熱撚到

8點已經30度

30度絕無意義

衫濕刀絕無意義

早

有fd撐利記 但佢買咗皇馬3:1

去完啦？

邊有可能睇好利

未呀 30號先番

執左入球大 皇馬主勝

夠一餐早餐咋

其實去邊 唔記得咗

好似台南

1141

Game manager

台南同高雄
三日高雄 四日台南

比幫我買舊老絲瓜

最美的風景是

洗碗呀

所以咪話

係 香港唔知邊到有得買

。。。亂

唔該男仔有錢先好拍拖

這些機會

就是你的

真心 唔好買左番黎你唔要

你知唔知香港有係地方買到

應該上網先有得買

1229

玩具囉

呢個真係好猥瑣

Hotttttttttt

但台灣好易買？

熱

搞咩

竟然有黎

1901

蟬沒有和唱

wac, Fun hospital好玩？

呀！！！！！！！！！！！！

我好中意玩

好多廣告 搞到我想玩

啱啱分手個零禮拜
返工好大壓力
諗起放左工無人比我呻無人陪我就想死

搵我地囉

人人揸住枝蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16value風油軚垂直升降連鐳射彩色洗衣乾衣氣墊毛筆一枝

搵包夫仲大壓力
佢有人養唔洗撈

其實我新加入 唔識你地

依家認識下

點樣認識

不了

十六哇佬

屌 Fun hospital啲人仔又幾得意

唔知點解沉迷唔到落手機驚度

我都覺啲病人好可愛
你玩到十幾lv可以入聯盟 逢星期四至日比賽做任務

岩岩Grad左 仲未開始搵工

你。真識嘆

事實係要去旅行 廢事打黎都去唔到
你都係岩岩grad?

diu有bug啲櫈想搬位 成日都搬唔到

Sameeeee

諗住幾時先搵

2353

唔好裝櫈好啲 由啲病人排係門口
裝櫈佢地有機會坐遠啲既櫈 咁就拖慢晒進度

係咩 仲有 我擺左勁多花佢地都係唔開心
診斷同醫治又慢 我起到無位

然後聽日放早番屋企又諗ex

諗諗下就諗通左

佢地唔開心應該因爲等太耐
最快方法係係咁upgrade個拎經驗值個檔案中心
幫醫生加多啲經驗值等佢醫快啲又醫多啲

okk我起得太亂 del game再黎過

如果你想認真玩既話可以睇晒攻略先
咁之後都會玩得順利啲

仲要有攻略
我自己試下先

其實我明 不過做唔到

我好認真玩呢啲無聊game

時間沖淡一切

上一個都用左兩年

個個失戀既病人都唔開心
起幾多花都無用

嗨

溝條新女

0226

唔洗訓?

我又成功地毀滅咗世界

出左黎做野之後好難識人
同埋咁快識個一個 我驚我會變我ex

Btw早

訓ed

0729

0800

在晴朗的一天出發

頭先企前面有個男仔條綠色孖煙通飛左一大忽出黎
唔係低腰褲果隻露邊
佢上下身都黑色 係綠色孖煙通勁sharp

係咁流鼻水

見到你個名就諗起地拖

返左屋企屋打機

包包好猥瑣

95 a0 lm

以為你話飛左一大忽d咩添

熱完未呀

Yessssssssssss

Dl黎玩下先

我都dl黎玩下先

男童懸吊陽台 巴黎「蜘蛛俠」30秒攀4層樓救援

#14
Btw

呢度規矩要自貼既咩

放工 又係時候返屋企落番諗ex個坑

菸一支一支一支的點

酒一杯一杯一杯的乾

無野喇 不過的人成日走去打機囉 痴線

有得升就升盡個休息室 醫護可以快啲休息完出返黎做野

的醫生斷左症可以點？

個病人會跟住佢要去既病房自己行

會斷錯症架咩

佢一睇完醫生 食埋藥 都係話佢未好番

黎左44個醫左29個

viutv杜汶澤笑到我
打鳩鳩

支那兒童係東鐵集體上身

笑到我

咁係因為啲醫護唔夠醫值 你要幫佢地算多啲經驗/加裝備先

2350

0011

0019

0027

笑咩呀笑

咩節目

0028

0030

It’s time to sleep

Yessssss

我又玩緊

0211

好凍

Arrrrrwoarrrr

0604

1007

又黎

佢有左咋

熱先要B👨‍👩‍👧‍👦

出黎食餐飯咪算 b咩姐

1257

Ok 去bbq吧 我地室內等

有老鼠入屋，追逐下佢跳咗入洗衣機，我即刻冚埋蓋，而家應該點做？

#2

自己講自己笑

咁我自己去

食屎啦你

好想燒野食

成日生痱滋 想4

1536

好正啊

咩

Dp2 > avg 3

放假一個人係屋企好悶

真
最鍾意佢同蜘蛛仔

好想食人地幫我燒既野食

我琴晚食完薩利亞都生左一粒
飲清熱酷

你有專用燒烤人啦

我都諗緊買支飲

仲有兩三個

1754

仲有野葛菜水都好正

食薩利亞都可以生

煲劇

1809

終於放工喇

炸雞球 雞翼 pizza 焗飯焗意粉 都好熱氣

恭喜哂

包夫人廢清？日日都見到你

係呀

rich

日日俾人插插到情緒病都來

i am poor

why比人插

由經過世界衝浪聯盟認可的達人指導你，駕馭世界各地一流的浪點。

不管你想玩風箏衝浪還是試試立槳衝浪，快跟著當地人動身出發，參加刺激的海上體驗。

預訂濱海房源，在海景環繞下好好放鬆。

窮都做到廢青 好羨慕

2011

2034

2106

有咩好推介

快D八月啦

還~剩~下~ 70 days 02 : 13 : 25

好熱呀媽咪

2201

2236

聽日好想射波 好攰

好

要收拾行李囉！
出發去Chūō-ku, Ōsaka-shi的時候快到了。

您的房東非常樂意幫忙
如果您對住宿有任何問題請聯絡_。

了解房源的細節詳情
請務必閱讀《房屋守則》和設施資訊。
查看《房屋守則》

客戶支援
無論您身在何方，都能隨時聯絡我們的24小時客戶支援團隊。
前往說明中心
聯絡Airbnb

當地規定
如您所知，日本規定所有房東必須準備一份房客清單，裡面有所有房客的(1)法定姓名；(2)住家地址；(3)入住日期；(4)國籍（若非日本住民）；以及(5)護照號碼（若非日本住民）。如未遵守該項規定，房東可能會面臨刑罰。

來自Airbnb♥

‌A‌i‌r‌b‌n‌b‌,‌ ‌I‌n‌c‌.‌,‌ ‌8‌8‌8‌ ‌B‌r‌a‌n‌n‌a‌n‌ ‌S‌t‌,‌ ‌S‌a‌n‌ ‌F‌r‌a‌n‌c‌i‌s‌c‌o‌,‌ ‌C‌A‌ ‌9‌4‌1‌0‌3‌

‌2‌0‌1‌8‌年‌6‌月‌99‌日‌
‌入‌住‌時‌間‌是‌1‌5‌:‌0‌0‌後‌

Dear Valued Customer,

Thank you for choosing ？ Credit Card.

Please be advised that a new/replacement card is being arranged and will be issued to you shortly. Before using the card, please read through the following important information by clicking the links below:

For Principal Cardholders who wish to apply for a Supplementary Card, please click here to download the Application Form*.

包夫，您好！

您已透過PayMe收到來自改名港幣99.00元的轉賬。

App 用戶、™ Rewards 會員及 電郵通訊會員於網上揭開神秘優惠價，即可獲此優惠。神秘優惠價將顯示於搜尋結果頁面的「神秘優惠價」標誌之上，並只適用於指定酒店及日期。優惠受完整條款及細則約束。

我冇payme

Hong Kong Disneyland
Recruitment Day:Seasonal Part Time & Full Time

冇PayMe都可以收錢

每天忙工作、忙生活，你還記得那個最初的自己嗎？

感謝您對海洋公園的支持！由於您的「智紛全年入場證」快將到期，為了可繼續為您提供會員尊享的禮遇，請即點擊以下連結立即更新會籍，或到本園網頁下載申請表格，填妥後親身交回或郵寄至香港香港仔海洋公園「智紛全年入場證」票務部，延續全年無限FUN！

• 會員可於會籍到期前3個月至到期後1個月內續證。
• 不可與其他優惠共同使用。
• 無限次入場不適用於海洋公園之額外收費活動或設施，其中包括但不限於包場活動、生日派對、婚宴及其他私人宴會。
• 有關智紛全年入場證適用之入場日期, 詳情請按此。

我要現金

大阪見

將感情的承諾、旅行的回憶以文字化為永恆的紀念吧！

您已成功預訂！請查閱我們的酒店住宿溫馨提示。
您無需再確認酒店訂房，您的網上行程已包括所有最新資料。如有疑問，請於出發前查閱我們的客戶支援網頁。

歡迎來到 !

請記下與這個帳戶相關的電郵地址。
您必須提供這項資訊，才能存取網站上的部分區域或進行預訂。

改名 您好：

您已發出 $174.00 HKD 的付款給 包夫

是搜尋和預訂香港及世界各地酒店的全方位網站 (以港幣計價)。

包夫已向您發送 $100.00 HKD。

在什麼情況下需要提供會員 ID？
您必須使用會員 ID 和密碼登入，才能在 進行訂購。

請注意，此付款可能需要一點時間才會顯示在帳戶的「活動」部分。

改名 您好,
感謝您對KKBOX的支持。

改名，你好：

您已成功在此裝置「Desktop Chrome OS X 10.13.4」上啟用 PayPal One TouchTM 功能。

從此，當您在此裝置上使用 PayPal 付款，就可略過登入步驟，在符合資格的應用程式及商家網站上快速完成結帳流程。每當您使用 One Touch 功能結帳，我們就會沿用此裝置的「開啟」設定。只要您使用 One Touch 功能，就會保持登入，直至您決定關閉此功能為止。

當您查看帳戶資料和活動，或者我們認為您的帳戶可能存在安全風險時，系統將仍會要求您登入。以下是提升帳戶安全的其他方法：

不使用時將裝置鎖上，確保只有您可使用此裝置購物。
如要與他人共用這部裝置，務必先關閉此功能。
請勿記下 PayPal 帳戶密碼或 PIN 碼，亦不要向其他人透露這些資料。

誰說煲呔只有男生能戴？

送給父親、男／女朋友、或是閨密好友都適合！

Novios 是西班牙文，帶有「約會」的浪漫意義。Novios 相信每次約會都是珍貴的相遇，期望透過款式傳統但設計時尚的手工煲呔，塑造約會時小鹿亂撞的悸動喜悅，為大家帶來幸福的感覺。

改名，你於過去 30 日並未節省任何住宿費用，不過現在開始還未遲。

大專學生飛優惠再度歸來！為答謝已登記優惠的同學，今次你可以專享撲飛先機，於 2018年4月9日至10日優先訂票，以港幣860元*起的學生優惠價平玩超過30個旅遊點。

成功購買學生飛並填妥表格，更可以獲贈 Pacific Coffee 港幣25元電子咖啡現金券，名額有限^，立即出手！

今期香港中學文憑考試應屆考生都可以訂飛，記得提提師弟師妹在公開發售日，即2018年4月11日起登入是次活動網頁撲飛，一起飛一起玩！

*以上票價不包括香港機場旅客保安費、相關機場稅項及其他附加費，而有關款項可隨時變更。

地址
Chūō-ku, Ōsaka-shi, Ōsaka-fu 542-0081, 日本

親愛的 包夫 你好：
感謝你評價這間酒店。 已刊登你的最新評價！
多謝你的寶貴意見。你的評價可讓酒店進一步提升服務，對其他旅客亦很有幫助，再次多謝你！
™

一減再減呀! Carhartt WIP Montana Jacket $588 有交易喇! 之前到貨上手原來都勁厚身, 就咁著佢都夠暖! 棒球褸款再配海軍藍夠晒長青唔過時, 幾時都咁好睇! 難得$600都唔使就有件, 快啲入手喇!

Levi's Japan x Peanuts 預訂開始!

Snoopy Fans 梗係要留意下啦~ 今次 Crossover 包括 Tee, 衞衣, 帽, Totebag 等等! 全部都係限量發售架

恭喜你平平安安地長大了一歲！Pinkoi 團隊要送給你專屬優惠，為自己挑一份最想收到的生日禮物吧！優惠限一個月內使用喔。

出走看天下，每一個旅程都會為自己加分！大專學生飛優惠*再度回歸，給你一個最好的理由去闖世界。於2017年12月6日前，你可以港幣850元^起的大專生優惠價出走去玩超過40個旅遊目的地，網羅中、日、韓、台、東南亞人氣熱點。

我們特意為你送上里賞情報——旅遊 、住宿、購物及美食全方位解密！即日起至2017年12月31日，你只需定下目標里數，再從日常生活中賺取里數，緊記用我們的聯營信用卡一簽兩賺，或將夥伴信用卡積分轉換成里數，即可獲享高達額外4,600！

又有新款NMD喇! 今次雖然都係黑白兩色,不過就好特別, 因為配色好睇之餘前面有暗紋超型呀! 今次特別在齊碼(最細EU36), 所以男女都著得! 難得有細Size 唔好錯過喇!

在 1970 年代晚期，兩名聯邦調查局探員深入探究謀殺的心理層面，並在危險距離內接觸這些喪失人性的怪物，從而拓展犯罪科學。

ZALORA
Your order has been shipped!

在這部不落俗套的喜劇片中，信心十足卻完全狀況外的米蘭達·辛斯，決心要成為大明星，於是展開一趟不切實際的旅程，以求揚名天下。

鎮上一名小男孩不知去向後，謎樣的秘密實驗、恐怖的超自然力量，以及一位詭異的小女孩，也跟著浮出檯面。

不知從甚麼時候開始，我愛上了歐洲的長途旅行。只要在飛機花上12個小時，醒來後，就能發現自己身在一個完全不同的國度——不同的空氣、水、文化、語言，以及美食。

7月，意大利，托斯卡尼(Tuscany)；陽光，美食，葡萄酒。這樣的組合對我來說再完美不過。抵達佛羅倫斯(Florence)的第二天，我展開了為期兩週的密集烹飪課。在廚房裡重新認識托斯卡尼。新鮮的蕃茄、羅勒、芝士，和自己親手做的意大利麵條，如此簡單的食材，卻能打造出不同的味道。搭配一杯冰涼的白葡萄酒，在舌尖上嚐到托斯卡尼的陽光，竟是如此簡單。

我們走進意大利餐廳La Locanda，與主廚 Antonio 談起火鍋等香港飲食文化，提到港人至愛的茄汁時，他卻頓時說「不」。

想感受地道正宗的意大利意式飲食文化？兌換托斯卡尼的美食及酒莊本地遊親身體驗。乘坐國泰航空由香港飛往米蘭，每天均有航班，抵達後轉乘火車，2小時直達佛羅倫斯。

Rich

身處香港也可品嚐正宗的意大利菜，例如得獎餐廳意寧谷、主打家庭式意饌的La Locanda、呈獻浪漫意式餐飲體驗的SPIGA，又或坐享動人美景的Angelini。

為了迎接「Giving Tuesday」慈善星期二節日，Adobe將提供6萬5千美元捐款給Tony Hawk基金會 － 以下就是您的挑戰： 首先，取得來自滑板界傳奇人物Tony Hawk的創意靈感啟發，然後向世界展現您的設計，呈現滑板如何影響您的生活或社群。其中一位獲選參賽者，將有機會能與Tony親自會面。

天才橫溢， 一觸而發。

賺取高達4,170里數

不只做到，還做得更好。

賺取高達1,825里數

引來注目禮， 經得起水花洗禮。

賺取高達1,594里數

劃時代的輕，走在時代之前。

賺取高達2,299里數

親愛的包夫：
「香港人多Fun」
香港迪士尼樂園門票大抽獎登記確認信
感謝您參與「香港人多Fun」香港迪士尼樂園門票大抽獎 (「抽獎」)！請保留下列登記編號，於日後核對得獎結果。

非凡視野，鋒芒前所未見。

賺取高達3,421里數

換季啦！是時候幫衣櫃來一場革命！

This e-mail will provide the details of your IELTS test. You can also view and print the information on our online system under the 'My Test' section after login. The following is your test schedule:

改名 您好：

多謝您對2017年港鐵友禮會「站站奬」積分計劃的支持。較早前您已成功經最新版本的MTR Mobile登入港鐵友禮會，此推廣之額外50積分已存入至您的帳戶內。請把握機會，於推廣期內繼續搭港鐵儲分，以換領精彩禮品。

Dear BAO FU,

Your order (6SSH52) from has now been dispatched.

Delivery Address:

您可以登入我們網站，於「個人資料」裡面的「訂購記錄」查看您的訂單狀態。

再次感謝您的購物。

敬上,
adidas 香港官方網上商店

1. Your application has been submitted successfully.

2. Thank you for your application for the Common Recruitment Examination and Basic Law Test (Degree / Professional Grades) to be held on 2 and 9 June 2018 in Hong Kong. We have received your application for the examination and your serial number is 123456. You are required to keep the serial number until the examination is over. Please quote the serial number when making enquiries.

3. Candidates will be arranged to sit the examination on one of the above examination dates according to their choice of examination papers. Any requests for change of examination date / venue will not be considered. The arrangements on how different groups of candidates are assigned to sit the examination on the above examination dates will be announced on the Civil Service Bureau (CSB) webpage at in mid May 2018. Please visit the CSB webpage regularly for the latest information.

4. Here are the details of your application:

Name: CHANGE NAME

Examination paper(s) applied to take:
Use of Chinese
Use of English
Aptitude Test
Basic Law Test

5. An e-mail will be sent to candidates notifying them of the relevant examination details. Candidates who are assigned, according to the arrangements to be announced on the CSB webpage in mid May, to sit the examination on 2 June 2018 but do not receive the e-mail by 21 May 2018 should immediately contact the Civil Service Examinations Unit (CSEU) by phone at (852)2537 6429 or by e-mail to csbcseu@csb.gov.hk while those being assigned to sit the examination on 9 June 2018 should immediately contact the CSEU if they do not receive the e-mail by 28 May 2018.

點赴先可以升救人率
成日醫唔好人同死

6. Requests for correction of or access to personal data after the submission of an application form should be addressed in writing to Senior Executive Officer (Examinations)2 of the CSEU at Room 718, 7/F, West Wing, Central Government Offices, 2 Tim Mei Avenue, Tamar, Hong Kong.

Dear NIKE_GUEST,
Thank you for shopping at . Your order [NH999240267] is on its way to you. Please check the information below.
感謝你於 購物 ！你的訂單[NH999240267]已經發貨，以下為訂單詳情：

This e-mail is automatically sent when order information reaches
the Rakuten Ichiba server. Transaction is concluded either when the
order is confirmed by the shop or when the item is shipped from the shop.

歡迎來到這個家庭
好消息，baofu1234 已邀請你加入家庭共享 Premium。

請前往此頁面登入或註冊 Spotify，然後將你的帳戶升級為 Premium。

成個冬天我地好似都冇介紹過抵買風褸, 而家補返數!! The North Face Venture Jacket 而家 $599 有一件!! 山系用品多數都好實用, 呢件風褸都一樣, 防水而且多間隔! 今次仲有4隻大路色可以訂tim, 只開2日到 23/2!

Welcome to Instagram, baofuu
First, please confirm your email address. If you're ever locked out of your account, this will help us get you back in.

changename,你好！你在 e-print 登記了帳號需要啟動才可使用。

毒撚冇人理

Hi change name,

Please find the updated Tax Invoice attached with an updated production schedule or AMEX surcharge.

Please do not hesitate to contact us if you have any questions.

Best Regards,
Accounts Receivable

唔好開醫院住 每日淨係入game升醫護經驗

哭

冇客點樣升？ 靜係用機出果啲好似要等好耐

靠機出

依家醫生2lv 護士1 要升幾多先好開門？

點樣賣廣告？ 有個任要我賣廣告

我由d人死 所有人lv2了

你難波果邊 我地同你隔條河喎

0349

呢個個樣好得戚

0400

聽講你玩開巴士上的_ _

1116

Hi 包夫,

多謝您，街坊！你的想法對我們非常重要，把你體驗過的士多特色產品介紹給其他街坊，讓我們把更多優質產品帶給香港人。

親愛的包仔,

感謝閣下註冊成為麥當勞用戶。

請點擊以下連結完成註冊過程。

有人剛剛透過新的 Windows 裝置登入您的 Google 帳戶，因此系統傳送此電郵給您，以確認您的身分。

您用來登入Airbnb的電子郵件地址已於2018年3月09日，週五00:42變更。

If you’ve sent them already, that’s cool! They’re probably still traveling to far away destinations, so feel free to ignore this email.

Dear WaC,

Your ASOS parcel is out for delivery and should be delivered to you soon. Your parcel tracking reference is WACB1601814253. You can view the status of your parcel on the carrier webpage

Your parcel has now arrived in-country and will be delivered to you shortly.

Your order is on the way

Your order is on the way to you. Track your shipment to see the delivery status.

基於版權申索，您的 YouTube 影片已被封鎖。換言之，您的影片無法再於 YouTube 上播放。

1) 每票只限一人。
(2) 門票只適用於印在票上的指定日期及時段。
(3) 6 歲或以下小童可免費參觀。12 歲及以下小童須由年齡在 18 歲以上的成人陪同。
(4) 學生門票只適用於本

嗨，零仔：

我們一直都在想新方法改進 Dropbox，讓您能更輕鬆地建立內容並與他人協作。因此我們最近推出了多項新生產力工具及共享功能。還有更多功能即將推出。為支援這些變更，我們更新了服務條款和隱私權政策的部分內容

Thank you for shopping on Gmarket.
The seller has just shipped your orders on 2016-08-16.
Please check your order and delivery status.
as soon as possible.

有人剛剛透過不明 iPhone 登入您的 Google 帳戶。如果您並非登入者，可以前往「我的帳戶」

本局已收取你報考 2013年香港中學文憑考試的考試費。 付款紀錄如下：

付款日期：2012年10月12日
付款方法：pps
付款總額：港幣 2,646元

1214

今晚番香港

禾2011 AL🤣🤣🤣

返黎面對現實

老

野

原來秦始皇大過我地

係呀屌 聽日番工

人地一入黎個陣有講

我有幾可係度

一覺醒來發現自己23了

生日快樂

Thx

老餅 我仲係青春少艾嘅18 22

Here's your verification code to reset your password.
You requested the below verification code to reset your password.
You can reset yo

記低日子 !! 不同時段，不同超爆優惠︰

5 月 30 日 - 6 月 1 日 [只限 3 日]
限時限量！精選 6 款貨品激減發售！

5 月 30 日 - 6 月 5 日
仲有70款「今期超爆抵」減價貨品等你選購！

All you need to do is click below to let us know if you want to keep hearing about all of our exciting news. It couldn't be easier!

親愛嘅大食包夫,
渣打信用卡客戶要留意啦！

第一次使用 foodpanda 兼用渣打信用卡付款即慳 HK$50，只需於結賬前輸入折扣優惠碼：SCBNEW + 渣打信用卡號碼首6位數字 (e.g.SCBNEW123456)。

過千間餐廳美食任你揀，食得更好，慳得更多

祝您開餐快樂！

如你對「搞搞震，齊幫襯」有任何意見，歡迎電郵至project@ztore.com。

如果您在找Osaka的住宿，看這裡就對了。
在開始搜尋之前，不妨看看其他旅客最愛的Osaka房源：

我哋見到你已經係會員，不過仲未俾按金同試踩我哋嘅單車，你唔踩點知自己原來會好鐘意呢。
由今日起，只要你見到我地綠色既單車，你就可以隨時租用，隨時隨地交還，享受無站式單車體驗。

巴賽隆納美食餐飲精選推薦
讓味覺帶路，踏上塔帕斯與西班牙海鮮燉飯的品嚐之旅。

巴賽隆納品酒體驗精選推薦
參觀酒莊，在帆船上悠閒品酒，或是裝瓶屬於自己的回去。

哥德區優質住宿
漫步穿梭中古世紀的小巷，尋找特色餐廳與咖啡館。

利用1064nm波長的激光，誘發膠原蛋白增生，緊緻提升輪廓，減淡皺紋和收細毛孔，達均勻透白膚色

俾下面咪siu

夢見中學last day

1432

1531

我想收細毛孔

生快

日樂

1735

艾兒獻出初吻後，和高中最受歡迎的男生譜出一段禁忌之戀，卻可能跟最要好的朋友絕交。

哈珀被派去西班牙出差，參加一場重要會議。她超愛狂歡作樂的朋友卻成了跟屁蟲，還說服她去跟一位有名的 DJ 展開露水姻緣。

在 1920 年代的丹麥，一對藝術家夫妻在丈夫宣佈打算用女人的身分生活後，妻子付出無條件的愛支持。

經已完成「里賞過關」遊戲的第一階段？第二階段將於6月1日開始！緊記把握機會，輕鬆過關，里數越賺越多，完成你的滋味任務！

改名 您好，

購物。您的訂單已獲確認及接納。
我們會於貨件到達提貨地點後以電郵通知收件人提貨。

您好 WAC,
Hi WAC,

這是閣下的電子機票預訂参考編號 This is your e-ticket for Reservation Number: HAHA123.

閣下的電子機票是航空公司根據您預訂的行程而發出的最新記錄，包括有關行程的更改或更新。我們建議您留意此電子機票關於預訂航班時間或行程的隨時更改。
Your e-ticket is the most up to date record of your itinerary and will always reflect any amendments made by the airlines. We recommend referring to this e-ticket, rather than your booking acknowledgement, in case of a flight schedule change.

現在檢查您的電子機票！
Learn more about the e-ticket portal below!

親愛的改名,

多謝登記使用Viu服務。

請點擊以下連結及按照指示以確認登記，現在確認。

如果在7天內仍未收到你的確認指示，你須重新登記。如有問題，。

(本通知郵件為系統自動發送，請勿回覆此郵件。)

感激大家一直對小店的支持，我地已經裝修完畢！ 想邀請大家來臨小店既Grand opening ! 當日都有好豐富嘅購物禮遇，回饋親愛嘅你哋！🤗🤗 當日仲可以親身見下創辦人，向佢地查詢皮膚問題！

親愛的 Wac小姐,

感謝您注冊線上訂位。

若要完全享受全面服務，只需登錄您在注冊時所選的使用者名稱和密碼即可。

若要登錄線上訂位，按此處。

謝謝。

產品經理
Visa 白金卡
亞太地區

究竟你網購幾多間野先至可以無止境咁有野post出黎

Hi 改名，
你已經成功透過 信用卡安全加密付款 付款！Pinkoi 已經通知設計師準備出貨。提醒你如果是下單後才製作的商品，等候時間會比較長喔。謝謝你的支持。

我5年前網購個D EMAIL都仲KEEP住

您好 WAC，
非常感謝您在 MyDress 購買商品。如要查看最新的發貨狀況，請隨時登入我的帳戶。

親愛的考生：

2014年香港中學文憑考試 - 覆核成績申請
你的覆核成績申請經已遞交至香港考試及評核局。現附上有關申請的繳費單。繳款前，請小心核對你的申請選項 (包括：覆核類別及所選的科目/分部)。如申請資料正確，請你於繳費單上所指明的繳費限期或之前繳付申請費用。

Dear Applicants,

We apologize for having the incorrect recipient name and JUPAS application number stated in the invitation email being sent to you today. Revised invitation email will be resent to you shortly.

We are delighted to learn that you have placed our College in Band A in your JUPAS application. You are invited to attend the “Step Up in CLASS 2014” activities on 25 July 2014 organized by the College, details are as follows. Participants who exhibit strong academic potential at the Multi-ability Assessment will be awarded a bonus point in the College’s priority list of JUPAS applicants.

請小心選擇你要轉移的裝置
成功轉移後，舊綁定裝置將失去 VIP 所享有的功能

Hi 改名,
你專屬的 Pinkoi 優惠券即將失效，提醒你把握機會儘快使用喔～

Hi,

We are now recruiting a team of skilled English to Chinese (Hong Kong Traditional) translators for the English to Chinese (Hong Kong Traditional) translation project coming by the end of this month. The rate will be around AUD$0.04/word. The expected average work rate is around 300 words/hour.

Danish Girl

包夫竟然冇推爆

wow

我開？

好攰

做到爆肝

長期返夜

又要開工

好想快啲去旅行